大聲Ｄ！！警察執行職務 係唔需要展示委任證！！

疑似冒警不展示警察委任證
Impersonating Police Officer Not Showing Warrant Cards

#警察執行職務係唔需要展示委任證
#警察通例20-4 #委任證

延伸閱讀:
Wave Cheung Wai Ho 你張委任證呢？

呢個先係真

又學到野

聽唔到大聲D

咁以後係咪要屌柒戴委任證個D狗？
到佢唔戴個時又可以再屌柒佢？

快手

將77黑警打記者打市民推上reddit熱門

reddit戰場唔夠人幫手推
同埋有無人有英文字幕既片
d外國人問緊證據啊

有冇片要幫手做英文 subtitle

短片
推記者人踩人

黑警推記者

黑警打記者

有冇人幫手做文字 scripting 先
中文又好英文都好

長知識了